ex的擁抱就像毒癮

好想要

哭哭

笑笑

善心打破零回覆

樓主並不孤單

真係好毒

Thx🥺

我係你個ex

我地不如復合？

可以考慮下
最緊要唔好比現任知道就得

不如 我哋從頭嚟過

你鬼知咩